我女朋友撞破我打飛機，依家唔知點算好，

咁我就用開飛機杯既，而我女朋友就唔比我自己打飛機，佢覺得我對佢不忠。岩岩我就同我心愛既飛機杯大戰緊。
係我屌緊個杯既時侯，我女朋友用鎖匙開門。
「咦？」仆街扯唔撚走，但係條八婆就黎開到門，我就只好連jur帶杯一齊收埋落底褲度。

「你係度做緊咩野？」我女朋友勁撚大聲問我 ，我就答「冇野做緊。」 「冇野做緊？你條褲做乜撚野咁撚大袋？你條jur撚有咁大呀？」 「唔係呀，我條新褲design係咁樣」

「你當我戇撚鳩呀？」佢谷撚到塊面紅曬，即刻飛身撲去我老豆伸隻手入左老豆春袋度拎撚左粒足球出黎，嘩睇唔撚出老豆粒蛋咁大。我都唔執輸，係我屎眼度拎左隻碧咸出黎，條八婆見到即刻面紅，「go fight her」我一聲令下碧咸就一野踢撚左落我老豆粒睾丸度就嗌撚住GOAL咁剷左落地下一路冼到唔撚見左。我淨係見到有2粒lin留撚左係地下。屌真係佛都有火，我即刻係我個百寶洞度拎撚左個曹星如出黎，幫我打撚柒條女。星如一拳揮向八婆，八婆一個跳起用佢個閪吸撚住左隻手，嘩屌你唔撚係掛，我驚撚到係咁幫星如打氣，「加油呀！加油呀！」吸下吸下成個人唔撚見左。八婆你係咪收埋第個男人？我勁嬲今次我自己出手我勁大力一野車過去，仆街我都比佢個閪啜撚住，岩岩我仲比佢啜緊入個閪度，依家我已經完全係佢個閪度同曹星如一齊望緊個post，有冇巴打可以教我點拎返條jur出黎同埋黠出返黎人間？

？

唔好再覆依個post 我開多左s sorry admin 見到幫我搬走佢

睇唔明